{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "소리마을 전주한정식 퇴촌점"
    },
    "text": "全州韓定食専門店「ソリマウル」は広東清浄湿地生態公園の近くに位置しています。 この食堂は伝統瓦葺きの建物を改造した場所で、広い駐車場があり駐車に便利です。 内部は家庭の構造になっており、テーブルの間隔が広く窓が大きく、開放的な雰囲気を感じることができます。 食堂には団体席もあり、様々な集まりができますが、特に家族連れのお客様に人気があります。 定食メニューの種類も豊富で、おかずがさっぱりしていて、1人釜飯とメインメニューの一膳立てで1人1メニューの注文ができます。 それにおかずはおかわりが可能です。 食事時間には待機が発生するが、周辺には待機席が設けられているので番号札を受け取り、あらかじめメニューを選択してから注文して待機する。 周辺には慶安川湿地生態公園もあり、見物にも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソリマウルは広東清浄湿地生態公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この食堂は伝統瓦葺きの建物を改造した場所です。"
        },
        {
            "question": "この店に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。駐車に便利です。"
        },
        {
            "question": "店内の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "内部は家庭の構造になっており、テーブルの間隔が広く窓が大きく、開放的な雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店で何ができますか？",
            "answer": "食堂には団体席もあり、様々な集まりができますが、特に家族連れのお客様に人気があります。"
        },
        {
            "question": "定食メニューの種類は何がありますか？",
            "answer": "定食メニューの種類は豊富で、おかずがさっぱりしていて、1人釜飯とメインメニューの一膳立てで1人1メニューの注文ができます。"
        },
        {
            "question": "おかずはおかわりできますか？",
            "answer": "はい、おかずはおかわりが可能です。"
        },
        {
            "question": "食事時間には待機が発生しますか？",
            "answer": "はい、食事時間には待機が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "待機するための場所はありますか？",
            "answer": "周辺には待機席が設けられていますので、番号札を受け取り、あらかじめメニューを選択してから注文して待機することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には慶安川湿地生態公園もあり、見物にも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 376
    }
}